[突發] 三號幹線有人行緊

我屌晒林奠同你所有班子老母同祖宗十八代
你見唔見撚到 呢度係三號幹線
一條時速行緊100KM嘅公路
d人行！緊！返！屋！企！

係你 搞到香港風聲鶴唳
係你 搞到巴士小巴地鐵全停
係你 令香港人有家歸不得

成個佐敦尖沙咀幾百人等緊車
大家安分守己返工敬業樂業
但你就徹底摧毀大家辛苦建立嘅家！
點解要搞到大家咁樣！！！

和理非 真心好想你哋行出嚟
每次只有勇武出嚟係無用
如果你哋唔出嚟 香港好快玩完
懇請你哋聽日後日都要出嚟
救下自己 救下香港
救下我哋呢頭家

香港人，反抗！

831

咁你停底車左佢地未?

佢哋反方向行 我出去佐敦義載街坊

辛苦哂巴打

真心好想和理非們都不畏強權一齊走出嚟
平時衝紅燈都犯法啦 咪又係大把人衝

今日好大進步 勇武街坊好多

接左佢地先啦

推

我屌呀

香港人好犀利 返工咁攰放工都仲出到嚟
打不死嘅精神！

你見唔見我張相好濛
因為車速好快 後面都有車跟緊上嚟
好難話停就停 會好危險
同埋我要出去義載街坊 車位有限
同埋車程頗遠

出到去都好震撼 全部巴士站小巴站都排晒長龍
但無車返返出嚟 d人可能無tg果d 唔知無晒車
好彩就好似我果區咁有街坊facebook page幫手義載
少少好彩就有發國難財嘅黑的車返去
唔好彩嘅要返公司/book酒店瞓一晚
好撚心噏

已經不分和勇了

辛苦晒

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

中年街坊 放工返唔到屋企 屋企唔近地鐵 巴士小巴又全停 即時變荒島